身邊警狗的ig限時動限

唔unfollow係因為想睇警狗仆街的心態究竟去撚到邊個程度

無人想知啲狗講乜呀

TLDR

黑警死全家

真係無撚腦 我屋企隻八哥都知尋晚咩事啦下化

去老豆搵仔到 爆下佢料啦

痴撚線乜撚野歪理